然而，从这本书中，我们最终会感到悲伤、沮丧、失望，至少如果我们同意认真对待它的话。 维勒贝克的煽动性小说想象法国有一个穆斯林总统|皮埃尔·阿苏林| 2015年1月9日|每日野兽 
 现在，同样地，前阿肯色州州长麦克·赫卡比说:“弯下腰，像囚犯一样接受它!” 赫卡比2016:弯下腰，像囚犯一样接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 罗马——一个好莱坞一线明星怎样才能得到教皇弗朗西斯的私人接见? 教皇方济各有幸与安吉丽娜·朱莉见了几秒钟|芭比·拉扎·纳多| 2015年1月8日|每日野兽 
 尽管赫卡比居高居高下的语气——就像小学历史老师的口吻——让人很难认真对待。 赫卡比2016:弯下腰，像囚犯一样接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 尽管标题是标题党，弯腰并像囚犯一样接受它! 赫卡比2016:弯下腰，像囚犯一样接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 我拿着特立斯钟，把六变写在上面。 Tintinnalogia，或者叫，铃声的艺术|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 威克里夫翻译了Vulgate:“它就像modir onourid schal遇见hym，就像一个女人遇见virgynyte schal带走他。” 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 但必须夺取锡兰，叛军迅速加强了兵力，西班牙人紧随其后。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 今年夏天，她似乎再也不能好好照顾她那窝孩子了。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 在潮湿过度的地方，叶子会呈现出不健康的外观，并可能出现霉菌。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷